敵人支持 你重支持？

成班奶共嘅都支持
你哋仲支持？

我地支持既話, 敵人都一樣支持佢地敵人既主張
大家互相支持